麗x鋁架垃圾。

如題